敵不動 我不動 切忌自亂陣腳

不分化 不篤灰
繼續兄弟爬山

政府今次好撚醒
諗住用無為而治 慢慢等佢過左佢
我地唔應該心急要佢即時表態
反而應該草多d民氣
做文宣 唔好拎人忘記呢件事
Set deadline 同schedule
講明後續事件
要出師有名

其實係借啲倚推明日大嶼呀！

push